<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="fish">
        <item>Сом</item>
        <item>Налим</item>
        <item>Щука</item>
        <item>Карась</item>
    </string-array>
    <string-array name="fish_content">
        <item>    Рыба сом обладает длинным, сплющенным и довольно мощным телом, которое лишено чешуи и
            покрыто слоем слизи, обеспечивающей скольжение и маневренность рыбы в водном пространстве.
            Широкая голова сома обычно имеет уплощенную форму. На ней расположены небольшие, слегка
            подслеповатые глаза сома. Усы сома - это важнейший осязательный орган, с помощью которого
            рыб отыскивает пищу.</item>
        <item>    Налим - единственный представитель семейства тресковых, преимущественно морских рыб,
        который постоянно живет и размножается в пресных водах. Как правило, обитает налим в реках и
        озерах с чистой и прозрачной водой и каменистым или песчаным дном.</item>
        <item>    Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых.
            Распространена в пресных водах Евразии,и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной
            зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах.</item>
        <item>    Караси — неприхотливые промысловые рыбы, и ценный объект прудового хозяйства благодаря
            способности выживать при низком (до 2—3 мг/л) содержании кислорода в воде. Спинной
            плавник длинный, глоточные зубы однорядные. Тело высокое с толстой спиной, умеренно
            сжатое с боков. Чешуя крупная и гладкая на ощупь. Окраска варьирует в зависимости от
            места обитания.</item>
    </string-array>
    <array name="fish_image_array">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/schuka</item>
        <item>@drawable/karas</item>
    </array>

    <string-array name="na_fish">
        <item>naСом</item>
        <item>naНалим</item>
    </string-array>
    <string-array name="na_fish_content">
        <item>naСом - крутая рыба</item>
        <item>naНалим - крутая рыба</item>
    </string-array>
    <array name="na_fish_image_array">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
    </array>


</resources>