<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="fish">
        <item>Сом</item>
        <item>Налим</item>
        <item>Щука</item>
        <item>Карась</item>
    </string-array>
    <string-array name="fish_content">
        <item>    Рыба сом обладает длинным, сплющенным и довольно мощным телом, которое лишено чешуи и
            покрыто слоем слизи, обеспечивающей скольжение и маневренность рыбы в водном пространстве.
            Широкая голова сома обычно имеет уплощенную форму. На ней расположены небольшие, слегка
            подслеповатые глаза сома. Усы сома - это важнейший осязательный орган, с помощью которого
            рыб отыскивает пищу.</item>
        <item>    Налим - единственный представитель семейства тресковых, преимущественно морских рыб,
        который постоянно живет и размножается в пресных водах. Как правило, обитает налим в реках и
        озерах с чистой и прозрачной водой и каменистым или песчаным дном.</item>
        <item>    Щу́ка, или обыкнове́нная щу́ка (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых.
            Распространена в пресных водах Евразии,и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной
            зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах.</item>
        <item>    Караси — неприхотливые промысловые рыбы, и ценный объект прудового хозяйства благодаря
            способности выживать при низком (до 2—3 мг/л) содержании кислорода в воде. Спинной
            плавник длинный, глоточные зубы однорядные. Тело высокое с толстой спиной, умеренно
            сжатое с боков. Чешуя крупная и гладкая на ощупь. Окраска варьирует в зависимости от
            места обитания.</item>
    </string-array>
    <array name="fish_image_array">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/schuka</item>
        <item>@drawable/karas</item>
    </array>

    <string-array name="na_fish">
        <item>Наживки на сома</item>
        <item>Наживки на налима</item>
    </string-array>
    <string-array name="na_fish_content">
        <item>Этот хищник не признает соседства и выбирает самые глубокие участки водоема, обычно
            это средние и крупные реки с достаточно сильным течением, а также водохранилища. Чаще
            всего его можно найти:  в завалах коряг; под обрывистым берегом на большой глубине; на
            углублениях русла реки; рядом с омутами и водоворотами; недалеко от гидротехнических
            сооружений. Искать сома на течении или ровных участках донного рельефа нет смысла, но и
            на самой яме ловить тоже не стоит — нужно выбирать участки вблизи них. Собственное
            логово кэтфиш покидает нечасто. Обычно это сумерки и ночное время, когда он доплывает до
            ближайшей отмели, где стоит мелкая рыба, или теплый день весной и летом, чтобы погреться
            на солнце. Стоит помнить, что гигант теплолюбив и активничает при температуре воды не
            ниже 10–12 градусов и ночной температуре воздуха от 10 градусов. Холод вводит сома в
            состояние оцепенения, поэтому за ним стоит отправляться не раньше конца весны, когда
            погода стабилизировалась. При других условиях рассчитывать на поклевки не имеет смысла.
            Чтобы безошибочно находить сомовьи ямы, а также места скопления кормовой белой рыбы,
            рекомендуем пользоваться эхолотом. \n
            Как все пресноводные хищники, сом питается животной пищей, но явных предпочтений,
            которые могли бы сделать одну насадку или приманку универсальной, нет. Поэтому нужно
            экспериментировать и подбирать оптимальный вариант для ваших условий ловли. На что
            ловить сома: Активные живые насадки. Для ловли сома на живца используют различных рыб —
            чехонь, плотву, язя и даже щук — и лягушек. Главное — не мельчить: кэтфиш вряд ли
            обратит внимание на приманку весом менее 250 г.  Пассивные наживки. Сюда относятся
            крупные насекомые — саранча, медведка, майский жук, — пучки гусениц и червей, раки,
            моллюски, мясная и рыбная нарезка, как свежая, так и слегка протухшая. Можно ловить сома
            на потроха и мышей. Искусственные приманки. Наиболее эффективны глубинные воблеры длиной
            от 10 см, свимбейты, крупные силиконовые приманки, оснащенные тяжелыми джиг-головками,
            «вертушки» при ловле троллингом и «колебалки».
        </item>
        <item>Самыми распространенными наживками, дающими не плохие результаты, по ловле этой рыбы,
            являются: живец; мертвая рыба; куски рыбы; лягушка; пучок червей; выползок; куриная
            печень; рак; креветки; пиявки; личинки насекомых. Налим может пойматься на спиннинг, но
            это больше случайность. Как правило, налим может клюнуть в результате процесса ловли
            такого хищника, как судак или окунь. Здесь все зависит от поведения налима, но объектом
            спиннинговой ловли он не является, несмотря на то, что является хищником. Налим может с
            успехом ловиться на любую наживку, входящую в этот список. Причем, это совсем не
            означает, что все они подходят для ловли на любом водоеме. В каждом водоеме налим
            питается по-разному, в зависимости от характера водоема, а также наличия преобладающих
            объектов питания. На одном водоеме могут преобладать раки, а на другом обычная рыба. Не
            трудно себе представить, что любит налим в данном случае.</item>
    </string-array>
    <array name="na_fish_image_array">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
    </array>


</resources>